沙拿、摩拉達、盧卡古

邊個會估到表現最好嘅係埃及水貨，另外兩件仲貴差唔多成倍

莫拉達17出場10入球4助攻
算同人鬥廢?

LKK Stat差唔多係踢多幾場者

莫拉達 58%入球率

勁過上一代朗拿度，魯爾，恩沙基，查斯古特依d神射手

究竟依家用咩標準黎睇前峰?

佢一季keep住58%已經22個入球
某d年份已經夠拎神射手

而家有個數據叫入球轉化率
即係大家笑呀朗個個

痴撚線 邊撚個話過沙拿係水貨

人地係羅馬都勁到痴線

兩個都係垃圾

起球多 但唔入波呀 姐係攻勢終結者

morata依家英超暫時59射26中10入球
邊度有58%

佢應該係計場數

如果唔計場數計你既數字

係咪要大家都唔好射遠射?

通常都唔會計場數,係計射波同中門比率

Alvaro Morata shot conversion with his head: 29.17%
Alvaro Morata shot conversion with his feet: 8%

開季前個個話水貨，踢唔掂英超

第一次見人計場均入球
學人玩數據都醒少少啦大佬...

到晚莫拉達幾球單刀都唔入
都唔好話唔入喇 龍都唔中都有兩球...

琴晚

全世界所有傳媒都計場均入球

你係咪傻撚左

場均入球明明就係前峰最好既指標

第一次見?

睇波睇左夠唔夠兩個月?

唔講以為摸奶係咁遠射

首先 唔係個個前鋒嘅任務都只係入波 所以單以入球唔可以評核一個前鋒
第二 如果只計入球 minutes per goal都比場均入波更有說服力

轉移視線做咩

講個數據問題又拉另一樣野講

沙拿都炒唔少單刀

打弱隊入一百球都無難度
琴晚miss左單刀間接無左兩分

我冇話單以一個數據可以評核一個球員

但係無阻依個係一個好說服力既指標

minute per goal咪係場均入球既強化版囉，有d傳媒係會將minute per goal /90 黎計入球率既%

理得你平時有90%入球率定20% 琴日炒3球單刀真係冇得講 係完全零壓力果隻

其實係自從卡雲尼呢種世界級走位垃圾級射門既前鋒出現左先開始多人用轉化率
場均入球不嬲都係通用既指標

睇返數據今季莫奶英超MISS左 14 個big chances

沙拿miss左15個

你問下佢有幾多球用腳入啦

自護號係咁架啦

沙拿係翼鋒

d機會永遠餵沙拿

其實miss chance就個個都有,阿古路都好似11定12個,最緊要都係關鍵時候要你入波你入到啫
達琴晚3球都miss就真係抵屌既

場均有咩問題

70m無人逼描左咁耐
龍都唔中射斜四五個波位

阿古路>All

Yes

Fifa係

原來用腳先計入波

但莫拉達叫做風光過

唔計射術既話卡雲尼真係世界級頂級球員 可惜佢係踢前鋒

無限供應
所以唔知咪以為佢係神級

唔怪得d人話阿朗最勁，成場柒下柒下入球隊友搏既12碼又刷到場均入球

三個都係我轟既

有供應嗰啲佢唔入架 佢要自己扭過人先會入